聽日槍口一同指向警暴鎮壓同政府失能，唔想聽咩止暴制亂

聽日對家一定上哂電講咩拉好多個，止暴制亂有效，拎光環
呢個係事實，但佢哋展示咗自己嘅暴力先做到一晚嘅圍捕
所以集中講sdu 實彈，大量手足重傷，疑被東鐵送中，政府無能只以暴制亂
仲有今日因陣地戰同重火力而失勢，但和理非和大眾依舊關注！理大最後至少有數隊勇武精英得以離開，被捕手足要全城關注！！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

希望大家唔好只埋怨身邊嘅手足，要講可以講成世，但唔再集中抗敵，對家只會囂張跋扈成世

推